應唔應該私了影人大頭食m記既人

咁同藍絲狗影手足有咩分別 做人唔可以咁自私 你可以屌鳩佢 但影鳩人批鬥同共產黨有咩分別 呢班人真係要割 唔係手足黎

應該要私了佢地 等佢地收手 成班食屎狗

我揸住個m記返屋企 一路行一路震
驚比人跟蹤c了

驚咪唔好食M記

其實m記都無出聲屌鳩示威者 之前都有經理頂鳩住死黑警 唔明食點解要比人影相

煤氣公司 電力公司擺到明親政府 佢唔好沖涼同用電啦含家產

我見到邊個影一定私了

根本唔應該食老麥

最應該去影買樓嗰班人 成個工程界都紅到黑

根咩本 咁實有其他人食嫁啦 你唔食就要影鳩人？ 你on99 咁你唔好用煤氣沖涼 間野藍到仆街 你沖凍水啦撚樣

慳啲啦 垃圾

邊個住新鴻基樓既就應該影大頭

我嘅睇法係不論政治取向，每個人都有權去自由選擇
我地鐘意幫襯黃店，不等於其他人唔可幫襯藍店

發展商100%黑
承建商100%黑 200%紅

街市都應該唔好入 全部賣大陸食材

我自己種菜

對 係爭取民主自由下 你竟然用放上網批鬥去阻止人食藍店 咁同共產黨有咩分別

所以點解要食金拱門？

驚咪唔好食

緊係會打架啦 你無神神買盒麥樂雞都比人影 m記又無講d咩

睇泥你想私了全香港喎

咁你可以選擇唔食 去表明支持黃店 咁點解有人食就要影人先 咁爭取咩撚野民主

有手足無錢無飯開 食都要俾人批鬥
邊有咁多根本 根本全民反抗 啲狗一定唔夠打

算啦 影大頭個班唔係手足黎

樓主食開屎？
收皮啦

駁唔到？

樓豬好波

米臭系 食麥記刀吾比😑

影人唔啱但唔應該食，唔通有人撐黑警我哋就要撐，有良知㗎

黃店入貨D豬肉牛肉分分鐘大陸入口，咁食定唔食得

咁佢係藍絲 又唔係黃絲手足食

我抗爭抗到要去m記食二手薯條都比人影相 要退出香城online了

夠膽你就係cctai 講

大把狗仔會入來

爭取和平就唔可以用戰爭嘅方式？

又係你條柒頭死肥婆

不如影埋搭黨鐵嘅人

好驚食二手餐無啦啦俾人影

得和平方法先可以做？
你慢慢今天我啦

我就係要做到普通人都唔敢買M記！

M記驚現on9仔

唔關和平唔和平 咁叫批鬥 每個人都有選擇權 佢要做仆街無辦法 你可以改變社會風氣 但影鳩人就係唔岩

講真 所謂黃店又貴又難食叫人支持都要改善質素啦 大把手足無錢開飯 要靠食m記渡日 無力抗爭

派完m記劵俾手足食m記，之後影返食m記既手足

總知用暴力就唔岩 示威者裝修好暴力 唔係同路人係鬼
連唔食M記都做唔到 學人講抗爭
不如玩多十年先

無錢開飯就自己煮啦 食M記
出過街食飯都知M記唔叫平啦

想食道大方認 啲藉口柒到唔敢睇

公屋撚點算

不能同意更多

全民打狗一早搞掂左

不過佢地揀左用遊行

就要接受 遊行帶黎既效果

你有冇住由黃色工人起既

黃色建築商樓

同用黃色煤氣

重有黃色電力公司

100%中資 仲需要其他解釋？

讀下書學下乜撚野叫Monopoly先啦
大大聲話比人聽自己係弱智毅進仔

咁你對得住入去臭格既手足？ 對得住梁天琦？ 佢坐十碌都係因為你地 你以家一句monopoly 就用藍公司？

你明唔撚明乜撚野叫有得揀同無得揀
你有大把野食都仲食M記
同你被逼食 係兩回事

沖凍水都得 一係自己煲水沖涼 你都有得揀 你因為麻煩就唔做？

唔贊成影人大頭
但你類比錯咗
煤氣係生活必需品
但m記只係一間快餐品牌
你想食快餐既有好多其他選擇
唔一定要 m記

媒氣都有替代品wor你可以買gas罐 仲可以鑽木取火 揀嚟罷?

東江水不了，都係買法國Evian 黎沖算

你除左用弱智極端例子同反問句之外
你根本駁唔撚到 死雞撐飯蓋

以你既戇鳩Logic
政府唔聽意見 示威者都唔洗沖
佢地有得揀 可以繼續和平發表意見 十年廿年後可能有用
係佢地覺得無用 所以坐監都抵撚死

如果你唔撚明咩叫無得揀
點解示威者明知犯法都要沖

你係真心弱智

咁你有冇用水用電

當年甘地都係帶頭打破壟斷自己製鹽

係你講到自己咁清高姐 人地食m記就親中 你用煤氣就冇事

無水電生存唔到就話姐
食少個m記洗死？

最怕係窮手足

你咪一樣駁唔到 話人弱智唔代表你就係聰明

不嬲都唔代表 我亦唔係醒
但請問我邊撚到未駁阿文盲

沖凍水都得 一係自己煲水沖涼 你都有得揀 你因為麻煩就唔做？

人地問你野你就轉去話人弱智 你有答過佢？

我咪答撚左係極端例子 為嘈而嘈
屌你真係文盲黎

如果你認為煲水沖涼都係叫選擇唔極端
祈禱夠係取代到沖啦 等耶穌救香港 點解唔咁做？
又話者繼續和理非 柒婆夠會回應訴求啦戇鳩

你要用極端例子黎講 講撚到下年都講唔完阿
凍天可以沖凍水 你夠可以絕食啦戇鳩
自己用下個閪腦先啦

講句極端例子就當駁咗

讀書係真係好撚重要

時間話１分鐘都唔會做到準確一分鐘啦
又唔撚見你同個考官嘈少左唔知０.0000000000000001秒
因為你知道你咁樣嘈係戇鳩啦

你覺得極端例子無問題你就同個考官嘈啦
我等緊你2020 DSE上報紙阿小朋友

呢個世界根本無野係絕對岩同錯嫁戇鳩仔
你既思想 就等於示威者有少少野係唔岩就都係錯撚曬
同中立撚無分別

你仲覺得極端例子無問題 你覺得岩既就點都岩 錯既就點都錯

睇你啲口吻同point
完全無法分辨樓豬係淺黃定淺藍

柒左就發爛渣

M記都有打手真係痴線
飲東江水係咪又等於投共

個個連登仔都係取水自天取火自地架啦
你真廢

你又知我唔係

起一起佢底，就知乜料

佢好撚柒

應該私了用煤氣同東江水沖涼嘅仆街，邊個唔用李嘉城嘅屈臣氏水沖涼就係鬼

好波

對樓主嚟講有乜人係唔洗私了？
請善用不推文回覆

當然，你要係咁極端諗嘅話
有好多野都有得取代添
咁嘅時候就要睇成本
m記同煤氣比的確係m記容易被取代
你冇得食m記嘅，咪食下 mos burger, 嘉寶，其他小店，一樣值得幫襯
嫌唔就腳嘅，咪健康啲唔好食快餐，食吓粥粉麵飯 lor

自己識光合作用製造食物

手足無撚左隻眼
無撚左個腎
有啲終身殘廢

咁你地都仲食得落
食囉

咪撚spin去食m記班人度啦
講緊影人相公審嗰班呀

就算應該公審都好 都只會係支線
多啲推Twitter 多啲簽聯署好過 呢啲先係主線

班友係要搞到埸運動愈黎愈小眾
玩批鬥真係不智

佢真係令到我好失望

個班細蚊仔 唔明

唔應該都唔駛影人嘅

佢最基本人權都未知 學人講爭取民主

對付共產黨就係將自己變成另一個共產黨

如果樓下得7仔同m記係咪都冇得食？
利伸：冇野食先會去食，如果係想人唔好食應該立即開返間24連鎖黃店咁自然冇乜人去食

所以光復香港都無用 d思想仲係咁 同唔讓坐影人相一樣

其實食m記 又唔一定係手足 就算手足都無計 實有佢原因 又唔係食美心 吉野家 佢地永遠口講就叻

你sd出嚟代表啲咩呢？
理性討論下又唔俾呀？
雙重標準駁唔到呀？
你一係出嚟反駁
一係返cctai圍爐啦

代表佢無道理 變到同共產黨一樣 佢唔中意就唔比人食

日軍喺香港殺咗咁多人 你地咪一樣去日本 收皮啦

佢地好善忘 過幾年會繼續飲返喜茶

驚咪唔好食m記
利申、人在日本
保證無食藍野

仲有華記正撚樣間茶餐廳

名古屋無呢d 垃圾
尋晚食完飛彈牛

好撚飽

cc台班撚樣真係on9

不了

你都on撚鳩
拎Econ concept嚟論證？
Econ concept有計埋政治因素呢啲other factors?
Econ concept解釋到啲人會去食貴啲嘅黃店？
定econ concept都係極端例子啊
你慳啲啦咩學歷啊你小朋友

何況monopoly又點 佢有逼你用咩？
你唔識諗其他方法嘅
太陽能發電 用罐裝gas 用樽裝水
咁簡單嘅事你都話極端
U win lo

你嘅講法同共產黨一撚樣
有咩不利自己嘅就話係極端恐怖主義
冬天唔可以沖凍水㗎？全世界大把地方都冇電冇煤氣喎 必需品？嬌生慣養咋話你 都on99
類比都未撚識就躝啦
驗腦啦柒頭 我好極端啊

拉

你大獲啦

其實我都覺
間間都親中架啦
Nike addidas 都係 咪著

講到咁既話 你一個月捐幾錢出去？
手足比人拉分分鐘十年 十年無收入
你月捐半份糧都唔過份啦

入番正題
而家要討論的問題係, 應唔應該影食M記/藍店的人, 再放上網公審
而唔係討論D人應唔應該去食....
D人仆街/港豬去食係一件事, 我地去影人擺上網公審又係另外一件事

係弱智 同陳議員一樣 上唔到大台

大把人因為唔搭港鐵 踩單車啦 佢要站起高地就應該咩藍店都唔好用

唔好變左共產黨

仲要係迫你歸邊 唔表態自動當係藍絲左膠 大條道理走去批鬥

哎呀 冬天慣左㩒個掣有熱水沖涼暖笠笠 你要班小朋友罐裝gas煲水邊識做呀？必需品係藍底可以豁免啦

agree.住公屋嘅應該全部搬出去

但個問題係就正如幾日前有個m 記post咁根本呢一刻仲有好多人避食唔到m記
你話盡量食少啲可以理解 但即刻要人一刀切唔係個個做到 而有班人仲格硬將自己標準強加係人地身上 做唔到就批鬥人未免有啲矯枉過正

最好笑有班人生活上都做唔到全面戒中資/藍資仲係度聲大夾惡批鬥人
所以公審人係既唔應該亦無必要

唔撚好再教條主義
不停無限推高條界線 趕絕既係自己

C

同意

唔好成日諗點樣搞鳩自己人

唔好將自己人嘅要求拉到咁高

係 因為你可以住劏房 可以去租樓 但住公屋姐係對唔住坐十碌既天琦

有前線抗爭完嘅手足，晚上回家用東江水沖涼。
同理，我在龍門冰室，飲嘅嗰杯凍檸茶，係用東江水泡製。

我想請問嗰啲自稱反中資嘅朋友，
1.咁仲算唔算黃絲？
2.算唔算俾錢中國共產黨賺？

我帶出呢個問題係想你哋釐定清楚點樣去界條線，割定唔割

Agger

你可以美國水沖野飲

呢個問題最好問吓cctai

東江水俾錢買架唔想俾都俾撚咗
駁還駁，咪淪落到同啲藍絲講埋同一樣野

你可以選擇唔撚飲 比左錢就要飲？ 去打水去買美國水 唔得？ on99 竟然要影鳩人 你自己都要好清高先有資格

因為 m 記加價，擺明挑釁連登仔啦

係香港政府買咗東江水姐，唔係一開始你買咗，如果你覺得東江水係中國製造而不飲用，你可以不使用、不交水費，對不對？

你起身刷牙係咪用法國礦泉水？

我唔係想串你，朋友，我係想大家討論下你自己生活上都擺脫唔到中資嘅時候，香港人嘅消費路線應該點行

但係另一方面去睇，影人大頭又的確冇犯法ge....
但其實係咪真係有必要？你阻到幾多人？
你阻到佢一次，但可以持續令佢唔食？佢唔明白背後理念，佢控制唔到自己食慾你影佢十次都冇意思

假膠黎，仲賤過5毛，玩膠搏存在感

抗爭都好多手法
你問人點解食m記唔食黃店
咁點解唔問下自已唔選擇一個爭議性細啲既抗爭手法

抗爭應該令愈來愈多人支持你
影人食m記未必咁多人支持

呢個題目應該係今年dse 通識最後一條題目 好有意思 當你站起道德高地影人 但你住政府既公屋 飲東江水 用煤氣沖涼 仲有搭港鐵 食中國種既菜 之後影人相 批鬥人食m記 同中國人無咩分別

你最中意引人打人

你有你罷食，唔應該阻止人地

呢個只係比較刺激誇張既標題 引人討論當中既內容 你連咁簡單都唔明 不如唔好搞咩民主 民主原來係唔岩聽唔中意就批鬥人 你只係換左另一種手法既共產黨

同自己用一堆日本野 把口就話抵制日本 打爛人地日產車果d反日憤青一樣 連登早就成班紅衛兵咁 只接受一種聲音

你除咗乜都話同共產黨有乜分別
仲識邊句

影人就係要嚟改變風氣

駁唔到就因廢言
死出連登啦P牌狗

你老母入kfc屌鳩人

幫cctai講：係咪當手足condom
咁多手足犧牲咗仲有心情去日本？

駁唔到就一句五毛假膠波台狗搭埋嚟當駁咗
你都幾無恥下

佢地唔適合抗爭

其實做到幾多得幾多。
做d reasonably practicable的事。
當然把尺真係人人唔同。有d人真係覺得唔食M記係好唔resonable

咁你除左話我5毛你駁到d咩 我講左好多論點例子去證明你地咁影相批鬥係同共產黨無分別 呢個係結論

無話要搏，就等於政府立個牌係到提醒市民有野生動物一樣，你見到個牌都唔等於你係去打獵咁

影人上網要求人地(不論手足港豬藍絲)一刀切唔食金拱門咪就係要求最高嗰班

咁姐係你永遠得個up 做又做唔到

聽住先

其實點解要影人大頭先？
有無諗過咁樣更加令人反感
多過有效阻止人地食

下 不嬲佢地最叻口頭抗爭

手足係入面坐緊監 你就俾錢中資公司洗 食少餐m記係咪會死？你拎水電媒黎計都幾撚搞笑

唔好比垃圾po消耗

以家講緊食m記既人可能係藍絲狗 中年呀叔 小朋友細佬仔 唔同立場就要比你批鬥咩 你都on99 咁多手足要坐監 你唔好撚食中國製既食品啦 根本你無理取鬧在先

連登係討論區，唔up點討論，更何況我只係提醒其他巴打你係假膠，可以做既都做左

好啦 祝你繼續努力

手足影藍絲狗要俾你私了？藍絲狗見撚到d狗開槍係隔離拍手你唔捉佢出黎打既傻尻 私了咁撚樣用？

收皮啦 風向五毛！

一早講左核爆都唔割，你依家同我講私了手足？！

善用不推文回覆

shit,我自己手殘推左

垃圾手機

blocked 假膠

但係m記由鳩個經理比人拉喎
你有無見到佢出聲幫員工?

打經濟戰，仲講咩左右為難、講咁多大道理

無食好耐；作為香港人，立場唔堅定就咪打仗，趁早投降算啦

黃色經濟圈到時真係得個笑字喇

老實講
公司日日屌政府屌狗既都見m記優惠就食

勇武朋友 冇收入都係食m記

咁樣係咪同捉鬼一樣

影大頭係咁啱，但你講到食金拱門係合理都好打橫黎講喎，仲要叫人不如唔好沖熱水涼，即係其實我反中共而香港又係中共嘅地方，我係咪要即刻死或者即刻走人先唔叫做嬌生慣養？

做唔到，所以揀d好恰既落手

講到咁撚勇，原來係對住普通市民用戰爭方式

咁比喻好似好怪
食中國菜 搭鐵都算，你咁講好似變左食M記 同 住公屋、飲水可以相提並論

依家情況就係
唔夠popo打，就私了唔同立場既市民黎出氣

之後再撻句「依家打緊仗呀」

起底負皮
不推文上一頁

嗯

清好有型

根本唔應該批鬥人 唔同立場就要影人相？ 人地影你 你就可以打鳩佢 你影人又ok ? 咁叫民主 ？ 唔好再講咩手足好慘坐監你仲食m記 我講緊其他藍絲狗

乜都要私了

扮手足都扮好啲

只係一個比喻 你諗下藍絲影你地相 你地又打鳩佢又燒鳩佢 咁你影藍絲大頭放上網批鬥又可以？

駁唔到。

係

我有時攞飯喺M記同吉野家食

5 毛

咁樣同中共冇分別。限制自由lol

已經窮到要食m記，仲要驚俾人影

依家係咪階級鬥爭

認真 唔應該影食m記嘅人相 更加唔應該私了人地 一陣影錯手足大頭就仆街 總會有同路人因為種種原因而去食m記 就算影都影美心 Pacific 果班先 廿你甘樣做 只係會將場運動變成文革批鬥 冇好處

利申 窮撚學生 已經盡量罷食 但有時放工得m記開又肚餓 又冇錢 都只係買個包食

係影果個人路係手足黎

好撚多死乞衣祝食麥記嘅咁多位長命百歲
日日食m記

住公屋又死 住shk私樓又死
含淚換長實樓

幾靚仔
more

驚咪唔好食

驚就唔好出街

真架 睇清楚人地食緊咩先

入去都唔好啦

屌你老尾 叫班學生哥後生個班唔好做m記
做其他餐廳ok咪得囉
人工又咁上下 又係周街都有鋪

等m記少人做自然就會汁粒啦

支持

你去現場就預左有呢個風險

請個班杏家產食火魔都似

你講得無錯
所以我都唔鳩理佢哋

都係一句，我只係宣傳唔好搞鳩自己人這個concept

咁勇武私了食m記嘅人，點解唔打狗？
有共同敵人唔搞係要搞d on9野

M記咁平 適合長期抗爭放棄份工嘅人食

我想私了你多啲 得吧口既垃撚圾

樓豬做咩今日唔開膠post?

你夠撚打咩 得把口

即係要玩到咁極端唔係唔得
但你要預左影相會比人打囉
到時唔好屌人影相既自由都冇囉
你影得相就預左要比人打架啦

用狗嘅論述去幫自己辯護 以為自己ko到人都幾好笑

佢地系做錯左！但不分化 不割蓆 ！

呢d仆街係街見到佢一定請佢食火魔

影食M記既人大頭相係唔成熟On9但未到要私了

成個香港中資大撚把啦 你搞得邊一個？佢地部分無表態咪算囉

M記雖然中資但係冇表態，而且夠平，好多示威者唔係好有錢架，係咪要逼佢食50-60蚊所講黃店先叫好？唔好將門檻推咁高，依啲政策只係針對自己人，槍口對外，日本就係逼人苦行先衰咗

搞9啲真係撐警個啲仲好啦eg銀龍

7月7號，黑警衝入麥記打人，麥記話cctv 壞左提供唔到
明未呀

銀龍有冇人搞過？明正言順唔搞 你請我食其他黃店咪得

應該私了食M記嘅人

邊個食M記邊個係鬼

笑撚死，叫你唔好食麥當勞好似叫你去死咁
你鍾意咪繼續食囉，根本就係一個垃圾到不得了嘅問題
你覺得麥當勞都值得幫襯咪繼續食
關我撚事

ps 如果閣下係經濟有困難嘅，咁我同你道歉，你都係局住硬食，手足加油

你又知人唔夠打
係你啲兒登垃圾又唔想人幫襯M記又唔夠人打咪影相玩網絡欺凌逼人唔幫襯 囉 仲要冇用嗰下柒

笑左 想人唔好食 你打爆晒啲老麥咪得
唔夠膽定無能力 先會去影鳩人大頭

嗱 你尼d行為係要俾人影相貼堂㗎

好多家長派M記劵 你咪撚on9

咩邏輯黎 其他餐廳請15 歲？

你駁唔到？

呢個post 夠維持幾日稿費

如果我比30蚊你可以比餐飯我食咪唔去m記囉

其實大家ban左未

等佢無得再刷存在感

你同啲狗講啦

即係你都解釋唔到叫人唔好食m記係雙重標準？
唔食m記同唔用煤氣 中電港燈都有得揀
咁你憑咩淨係唔俾人食m記 但自己又幫襯緊藍店？

幾多地方有，只係你唔願去

下，你噏乜

算啦
你咁講佢地根本駁唔到

照你咁講，咁樣藍絲都係普通市民，搬下RB比自己架車行又要比人打？？

唔通藍c 影
人食黃店大頭上網又岩？

根本就唔應該批鬥 更何況對家都無咁做 希望佢地唔好影衰黃絲 我最撚憎呢堆傻鳩

記得影埋呼吸既人
因為香港既空氣係中國飄過黎

要唔要影埋去中銀、pacific coffee、商務書局、華潤超市、用支付寶、用wechat、用抖音、坐港航... etc

事實係唔啱架喇

大把野影

雙重標準，典型連登仔

去街市買大陸菜都要影

我地連衛兵係正義之師，做乜都理直氣壯

影人食m記嘅人，應該放個cam長捕啲住公屋嘅人！
因為公屋係仆街港共政府嘅，要令到人唔敢住公屋！
與港共政權割席！

不過想問下，有幾多影人食m記嘅垃圾黃衛兵係住公屋？口講民主，但惡撚過共產黨！

利申: 全力支持前線，但要同on9割席

對 on9 真係影衰曬

果D人只可以講兩個字 垃圾

根本成班黃絲豬就好多都用緊中国嘢！就算排隊買嘅pepe，咪又係淘宝貨！最堅抽係有人話罷買中資/中国貨，但繼續淘宝

用下腦啦好冇？

g持樓豬坐言起行
come on

見過有人話唔表態就要裝修

坐國泰 全機影
做國泰 空姐見一個私一個？
呢班人仲仆街過幫襯 直頭做員工喎
幫佢地賺錢喎
官中教緊書既 影
係政府做緊既 影
私埋都得
幫政府喎

癲過毛澤東

影埋用八達通果班仆街啦
對唔對得住721 831果班受害者呀

快d去搞埋佢地個偶像黃子華啦唔表態

八達通都要私了

其實冇唔俾人地食m記，大家追求嘅係自由民主社會，你去食楊明𠴱間燉湯都唔會有人阻你，自己對自己嘅選擇負責，只係覺得你舉啲例子打橫黎講啫。我係罷唔到中電或煤氣，咁有朝一日可能大陸買哂全世界啲電訊公司唔通我唔上網唔打電話？但我會有條底線，能力做到咪盡做囉，所以睇到啲自命黃絲但連金拱門黨鐵都罷唔到嘅人覺得好可笑啫（有經濟困難嘅手足除外），但我都覺得影人大頭或者私了影人大頭係無謂嘅，有力打交應該出去打敵人

要八達通係港鐵旗下
用散紙都要
因為紙幣同硬幣都係政府發行
用=支持政府

太多人派膠, 搞到成個革命失焦
我開始覺得真係需要大台去策劃
避免成為另一個文化大革命,
最後乜嘢都無改變, 只係派膠

#曲

師兄醒少少
真係要打句曲線要講明?

皇軍殺外敵天經地義
傻hi

我覺得做d reasonably practicable的事囉....
果件事係咪resaonable 手足憑良心就可以。

我唔係講支那 係講緊日佔時期香港呀傻鳩 弱智嚟講你都算表表者

又秒

平時cc台啲人反下大陸都算 呢條弱智竟然話皇軍殺人天經地義 唔秒佢都對唔住義士

講真 我雖然敬重日本人團結有品 但好憎佢地殺我地中國人

我係香港原居民 當年日本人殺我地同胞我永遠唔會原諒

唔淨在c了埋啲逼人ig po文宣嘅人啦
唔po就係港豬屌你老味同一個圈子po乜春

一定係出post私了啦

影佢老味臭閪沖涼

連衛兵話 太辛苦不了
開post屌下人好過

岩岩私了左個學生哥 影鳩人